1997年東周刊訪問文壇美少女

頭香

皇后後生個樣有少少似秀姑

佢咪秀姑 我地都係咁叫佢

25

傻閪

高汁post
諷刺緊香港人利用政治表態獲利既行為
完全表達出對呢個畸形社會既無奈同孤獨

乜水😅

樓上兩隻熱狗

係閪 唔係屄

佢大陸仔用開B

你元朗牛屎仔

咪屈，我住屯門

咁你個自設大工場呢

你啲同事又係全部住喺九龍灣呀？

秒